邊度聖誕卡買？

今年少咗同啲fd見面，所以想寄下聖誕卡維繫下感情，不過普通文具舖嘅卡比較樣衰，log on又45十蚊一張起跳，想問下邊度有啲好少少又唔太貴既聖誕卡買呢？

上ig睇下 見有啲畫插畫嘅都唔錯